覺唔覺得成日提住女人係原罪既女人好撚mk?

第一次認同你條冚家剷

係好撚毒

攬你老味

開個on9 topic係為咗曬呢個表情？

THIS

唔係

係啊 走啦戇鳩

琴操姑娘

我都想做mk

你係mk始祖

矮做唔到

高登王粗鹽

佢幾高

好似158

佢老婆幾高

17x

兩個車頭大燈咁高

電話94104714

隻揪出去自己開post啦屌你老母